唔小心whatsapp左張咸相同141 link比家姐仆街

Whatapp有得刪嫁啵

whatsapp有得del

補句 好似你

未必有事嘅
貼上嚟睇下有幾咸先

圖片如果對方已down冇得刪

oh thx

回收